成日流鼻血同偏頭痛，食d乜補充劑好

食藥

唔駛食drug下，supplement便可

據聞補品係醫學笑話

安心上路

巴打小心係有腫瘤，睇左醫生未？

咽喉癌

快啲去驗血！認真...
我已經gg

我近排日日都輕微頭痛，持續左一兩個禮拜

我有介紹！

On9
仲唔去睇醫生係度上連登問

你個腎出事

祖傳秘方：
少少牛展 、土伏苓4錢、杜仲5兩、金銀花7錢
3碗水煲成2桶

有病睇醫生

小心鼻咽癌

有冇睇使徒行者第一輯
應該答到你問題
請由20集開始睇

咩名

蘋果